五毛開始大規模攻擊solomon yue

solomon yue 作為共和黨大佬之一講既野絕對有參考價值
然而開始有班五毛發覺吹唔到風之後開始轉移攻擊solomon

香港人要自强！拒絕泛民大台，同時亦要提防美國大台（如 Soloman 之流）！

（點醒）Solomon yue就係真正外國勢力

solomon yue 叫你地去死 你地係咪都會即刻去

新風向: 分化solomon

如果你班人一早有用twitter文宣
你地就知solomon yue 點解咁多人信任佢

香港人終於把所羅門當成condom

意見唔岩聽就屈人搞大台

距離勝利又多左5m嘅路

三毛屈solomon 大台 同 屈劉細良大台一樣

你又信

快脆搭個稻草人
等佢哋攻擊

最近仲有咩爭議性話題
可以討論吓

佢真係跟得好貼

對家就係要趕絕呢d軍師
大家知咩事

為左支持人地獨立一個一路幫緊香港既人都要被攻擊既係咩人大家知啦可以認清咪仲好 清咁啲卧底

solomon講野當耳邊風, 玩完啦

睇到了
見到插所羅門既post
立即完全封鎖
點解連登咁多5毛重要係舊account

追左咁耐SOLOMON YUE唔覺得佢有咩地方撚我地
2019年仲只係識分化既三毛收皮啦

佢講野有參考價值 但點都唔係大佬呀
又唔係congressman又唔係senator
有用twitter既都知有班人當佢神咁拜又godfather又剩
我都多謝佢咁上心 但唔需要造神
唔同意佢既人都唔洗踩到佢一文不值

上次馬鞍山廣場嘅臨時政府宣言都係Solomon提我地
唔好俾中共有位入話係港獨/分離主義
以致贏唔到國際間嘅支持

佢一開波就係Twitter幫我地手話成立臨時政府係共匪臥底搞出黎
最後真係俾人發現負責人同民建聯有利益瓜葛

幫到咁出面
仲可以質疑佢？

加泰今次不反對通知書批得咁快咁爽手
仲睇唔透同臨時政府單嘢係共匪異曲同工之妙嘅策略？

自己想做大台，咪屈9其他人係大台

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

agger

Solomon唔係大台，但嗰班壟斷Solomon言論解釋權嘅人係大台囉

fuck off 30cents

so this time 加泰....what can we do now?

好彩美國政治人物會識得自己分析邊D係三毛

陣風唔夠力，吹去美國無乜料到喎

( Show Blocked User - 願榮光歸香肛 )

( Show Blocked User - 願榮光歸香肛 )

( Show Blocked User - 願榮光歸香肛 )

冷處理咪得囉
同對付五毛嘅招式一模一樣
而家成版都係加泰嘅爭拗
反而比港共、共匪轉移行動視線、達成分化目的

係，好多共狗

突發 有人想自廢武功 全世界入嚟幫拖啊！

Exactly

要潛伏左咁耐先做嘢又有幾咁出奇啊
你真係當支那係流嘅咩

冷處理
同臨時政府一樣

辛苦哂 #324892
可以返你既監倉啦

有參考價值同當人講嘢係聖旨係兩樣嘢嚟
問題係個撚個都當所羅門聖旨到 冇撚晒獨立思考
郁啲批鬥唔讚同所羅門tweet嘅五毛
自己諗吓有咩問題先話鳩人五毛啦

保護所羅門

ok

其實不嬲用緊敵反我擁思想
成果都有目共睹
係加泰呢次有明顯分歧
班人理念行先
唔平衡下兩邊

又捉鬼
九月八集會夠係佢申請啦，美國又係咪鬼？

咪好似啲藍屍咁喺FB講埋啲咩「我冇暗示啲咩，但你自己諗下呢幾點」嘅嘢啦，好撚肉酸

根本支共就係想分化國際戰線

Solomon Yue 共和黨地位好高！葉劉呢鋪慘啦！

我一個月前先知NCM YUE
佢幫我地將好多野分享俾國會議員朋友！
人地捱過文革逃出中国
真心知道中共d奸招去分享俾我地

五毛絕子絕孫斷JJ

五毛真係戇鳩鳩全部block 撚哂
人地都係比tips 又唔係主導成個運動

我可以肯定一定有支共手筆

你係咪唔識英文唔用Twitter？
連國際線嘅視野格局都無就屈人捉鬼？
一見到我講起臨時政府單嘢被人爆起
有真憑實據係民建聯嘅人做
就即刻顧左右而言他

分化做得最落力咪你囉小碎步

推

今朝見到個五毛名單有你份 估唔到咁準

我貼所羅門野叫分化叫屌醒

弊左好多連登仔跟住話埋一份

算啦
過咗聽日唔好再提
冷處理咗去
根本個集會已經做咗不可逆損傷
取唔取消
多唔多人
都已經唔重要
重要係我哋已經第一次有理念分裂現象
暴露咗我哋致命弱點
如果中共識複製今次模式
不斷分裂
理念派同功利派
個活動應該可以散

當然你話散極都係反支共議上有幫助
但加泰集會證明原來真係可以用第二個議題
令到我哋唔再聚焦反支共上面

真
已經做咗不可逆損害
問題係中共有冇人識去搞

你都好可疑說好的不分化呢

潛伏都還好
最驚係攞咗被捕手足acc

叫你班人用下腦同獨立思考唔好盲目跟從又話人係5毛

出現啦屌

好彩對手政府應該低智到諗唔到

請善用起底功能
出po覆po咁撚密咪當人認唔出你啦
劉穎匡周竪峰陳浩天都畀你打做鬼共狗 所羅門講嘅就當撚晒做聖旨

師兄會唔會出po正視聽

做啲咩可以修補裂痕

諗起L字頭果位熟悉地理嘅絲打account
武警啲白話文完全敗露
「觸屏」？？？
以為依到係廣州？

Push

老實講solomon仲可信過連登仔

陳浩天一定係，維吾爾人權中心通報左

其他兩個可能比佢影響到，所以咁on9

呢句真

跟得貼過好多所謂嘅香港人

完咗之後冷處理
聚焦返反支共議題
唔好無限大件事又鞭屍又剩

下次活動搞手記得平衡下兩邊意見
（其實更準確字眼係各方意見）
縱使一定有人唔滿意
但起碼今次咁到一個分裂嘅地步

屌你老母臭化閪 再 block 臭你條仆街仔

咁佢上次啱
佢今次可以錯㗎啫

造撚夠神未
係咪 quote 完要當聖經
Solomon 夠話唔好裝修啦
依家呢？

Solomon 唔係大台
問題係你地班友
借佢把口講自己嘅嘢
屌到啲手足心灰意冷一文不值
Solomon 有佢嘅意見
做唔做咪各自爬山囉
你嘈乜撚啫
831 千辛萬苦先煲得大
區區一個幾千人嘅加泰集會
會有咩影響啊？

利申 識英文用 Twitter
意見唔啱都好
屌到啲手足係熱狗三毛內鬼
係咪嫌雨革未輸夠
想嚟多劑？

是時候改變了--對外文宣

正視聽

呢兩日連登睇到我好頹

本人都覺得係cls，佩服😂😂

美軍是大台 來我帶路 this way SIR

係鍾意外國勢力呀
收皮啦0.5

push

有冇諗過你坐井觀天你先係最戇鳩嗰個
陳浩天係周竪峰係劉穎匡係巴治奧係肥菜係盧斯達係肥菜係青永屍係健吾係freedomhkg團隊係老豆搵仔係陳雅明係王俊杰係鄺頌晴係連gphone都係
我講過嘅全部都係撐加泰集會嘅 係咪所羅門最撚醒其他全部都係戇鳩？

Blocked 屌你
咁撚賤仲要上連登搵食

sor鳩肥菜提咗你兩次

我都留意到啲三毛開始攻擊Solomon

講得好啱
不割蓆
睇下集會有冇清楚表達VL巴講嘅3大立場同國際有咩反應
再一齊打輿論啦
因為好明顯，中共睇住來食
唔止個集會，集會後都會發動攻勢
就好似集會前嘅依家，2邊都有打手
集會後，無論結果點，都會扮指責對方
點解要搞呢，輸晒喇/又話唔好搞，失敗撚
聽日後日嘅連登應該會係三毛分化盛宴
各位手足加油，到時二人三足一齊撐住

[sosad讀寫障礙？

正常，有影響力就會比5毛攻擊

不割席

手法不認同，但理念一致

樓主係五毛、分化撚
善用起底功能

solomon 佢接受訪問嗰時都講咗，佢只係發表自己嘅意見，大家有唔同意可以互相討論，咁先係民主。

佢之所以發表關於香港嘅意見係想 多啲佢嘅朋友 / 政治盟友留意香港。

所以當佢嘅意見同我 同你有唔同嘅時候，我哋應該係同佢keep住討論呀！咁樣先比外國更多人知道，我哋係有獨立思想，我哋係支民主，同時亦係身體力行咁表現出嚟吖麻。

屌～依家玩分化？又攞大台論出嚟？係咪未輸夠呀兒登仔？

今晚重溫下天琦嘅反教條主義扑咪發言先

樓主對唔住！係我錯！睇錯野

完全連登同步

我都係 加泰搞撚到唔想睇落去 好煩

連solomon都反好明顯係班三毛俾佢講中左啦

On 9 唔怪得知藍屍咁鍾意屈人收錢，著數

真係，上twitter tag下佢，同佢傾下講下自己點睇，佢唔係共官，佢真係會覆機，有傾有講先係政府

睇加泰po都分唔到邊個係手足邊個係5毛

見到呢兩日啲膠post出番晒黎，義士見到一定激撚死

唔該po埋出黎，提醒所有連登仔。救救連登pls

似係你不斷diu人多啲、屈全部人「造神」
根本無人會係4個月後咁多無辜港人死後造神

若然講得出「兄弟爬山各自努力」
你就唔會同一大班五毛一齊圍威喂推高啲爭執post
搞到成個熱門都係啲無用post、非行動post、分化post
如果真係有follow up國際線、Twitter
今日嘅你係會推NBA大把人著黑衫
然後騰訊直播即刻用球員資料去遮鏡頭
cam men飛鏡頭
再唔係就英領

分化行為 昭然若揭 偽裝正義 實屬可恥

呢排真係有好多三毛

香港個啲分完又分都分唔掂 即係間唔中又屌下立場個啲呢 依家就分埋所羅門

831

其實3毛就係見連登仔有少少位分化左
例如有人開始覺得佢係大台
啲3毛就會瞄哩啲位大大力分化吹風
就係咁簡單

因為你好單純咁覺得指出佢唔應該有絕對權威嘅人就係五毛，本能咁覺得非我族類其心必異

sir this way

人地免費幫香港人做推動法案顧問，香港人講得唔好聽得幾個非官員人物過去咋

仲想點

認同

SocREC社會記錄頻道（佢個description話要註明，我唔係打手呀）我係睇呢條

跟手聽埋

都非打手，唔想睇呢個version youtube有好多其他

佢本身咪三毛囉

邊個去集會既都要切割，佢哋係鬼唔係同路人

無知一問 其實點解會話佢係大佬?

係 大量五毛狗湧現

個人覺得佢為唔少人帶來左希望
起碼覺得係美國呢條線唔孤單
堂堂一個美國眾議院議員共和黨大佬之一跟得貼仲要係花好時間出tweet同回覆香港人
唔會完全跟晒佢但會去思考佢講既野

點睇？
我都係撐加泰，但係自己嘅普世價值觀的確救唔到咁多被捕手足，同埋美國佬個邊放風係點都要經我地手賺大陸人錢，不過盡量比番啲民主我地
唉，諗到政治要咁trade個頭好痛，情況同老豆係卡舒吉一樣，老豆比黑暗政權死咗但係送幾層樓比你，要定唔要？

奉勸大家，睇少d連登，入多d藍絲group分化返佢地/帶風向好過

你咪推緊
訓醒未

支持加泰集會一次過起哂班共奴出黎係幾好既。

利申：不支持

感謝樓豬貼果3隻5毛出黎

其他唔評論
但個feel好似國難五金
嗰陣又係有個類似的post

DLLM 死5毛

俾錢買咪有囉

唔俾人質疑佢都唔叫造神
我又冇話 solomon 係鬼
唔知你屌我做乜

就自佢係好人都可以錯判
裝修個例子你又當睇唔到

今日嘅我係有做呢啲嘢
駛唔駛同你 report
見你串咀到問人識唔識英文
問人有冇用 twitter
想知 ching 憑咩咁串嘴啫

我不斷屌人？
你搵下第二個加泰 post 有冇我個名再講啦

你就啱啱開咗個新加泰 post 啦
希望你自己啲說話 apply 返落你自己到啦

佢係好貼而且建議真係有道理 不過都唔好不盲目跟從 自己分析過覺得岩先好跟

連登班三毛真係好鍾意玩兩極化,
問題又真係有人buy

屌
岩聽咪跟
唔岩聽咪唔跟
多人覺得佢岩就自然多人跟
邊度有做大台?
之前攬炒巴/g20團隊/民間記者會,etc
全部全部都係普通人自發,唔通佢地又大台?
個真相係,只要你講既野有道理,說服到人,就自然多人跟你個套去做
唔需要扮智者,扮眾人皆醉唯我獨醒咁,特登打對台
記住兄弟爬山,各自努力
大家都有唔同既爬山之路,多人buy個條路自然多人行,唔需要做太多比較

唔係眾議員

我開加泰post
係叫全部人冷處理件事
同臨時政府一事相似
如果係共匪內鬼搞出黎
真相（臨時政府：最後揭發係民建聯嘅鬼搞出黎）遲早會露出

你第一句一開口就屈全部人將Solomon造神
幫晒五毛助攻
繼而自己打自己友
而家仲講大話話無咁講？
如果你6月份就已經係Twitter上面做文宣
你就唔會一齊用五毛口吻同仇敵愾
去屈Solomon、屈做國際線嘅人

Gphone ?

He is vice chairman and CEO of Republicans Overseas and the national committeeman of the Republican Party of Oregon.
都話唔係參議員唔係眾議員
到底邊個又亂傳

有幾難知係邊個搞加泰 未周竪峰囉
係咪鬼呀周竪峰 洗唔洗問一問Solomon先
根本全部人就係當solomon神咁拜
次次佢出咩post
連登仔：solomon叫唔好咁咁咁呀/solomon比哂tips 你地仲咁
我想問 獨立思考起邊？
國際線啲人都無當solomon神咁拜 好似gif咁 係得連登仔先咁 可能佢地以為了解得多個gif啦

up乜？
我就係國際線人
連登未講Solomon果時已做國際線
從來唔會當某個人係神咁拜
若然係咁 我本人同共匪有何區別？

況且美國國會入面一樣有匪類
McConnell 趙小蘭 王岐山
自己諗

無話你當佢神咁拜
但大把連登仔係當solomon係神咁拜 依個確係事實
參考無問題 但依加明顯過咗火
我覺得solomon唔係鬼 亦好respect 國際線人
只係好討厭依加連登覺得solomon講咩就係運動新方向
好似裝修咁 連登仔最鐘意就係話solomon唔撐 你咁樣會累你地輸國際線
係咪人無獨立思考？
我諗突然咁多人攻擊Solomon yue亦係因為咁既原因 想大家唔好覺得佢講既野我地就要做 思考下先ok?

人哋幫左好多，但就比人咁講，香港人有時真係唔抵幫

分分鐘仲貼過連登
D人有咩都@佢

第一 ）所羅門魚 唔係大台
第二 ） 你當所羅門魚係普通手足咪得囉

不割

Good morning sir ! 你好驚俾人制裁咩？

所羅門咁反共 見到咁多三毛應該好興奮

每個post block 人

solomon講野都唔聽唔通就聽班垃圾冷氣軍師講野咩

50 cents can go suck my dick

咁易吹到就垃圾啦！當人傻架咩？由班5毛自己hi囉！只會反效果！

佢話佢每日會用兩至三個鐘黎follow香港嘅新聞再出tweet

負責人同民建聯有關

唔好意思 跟得唔貼 有冇 source

Yup

大家入得呢個Post睇到呢到個位，都係有獨立思考
根本一開始就話左不割蓆、不篤灰、不譴責，兄弟爬山，各自努力
檢討就夠，be water, be humble, 其實大家諗返呢幾個原則，諗通左盲唔洗理D分化L，風向L

就好似，攬炒巴之前叫大家唔好講anti-chinazi，但你要講，佢都唔會割
其實今次加泰單野都係一樣，要去就去，唔去就唔去
唔洗比位對家入

BTW，對家應該覺得用分化post, 偵探post引你地，仲有效過ddos

絕對相信Solomon 不割

自己打keyword 工聯會 臨時政府

無謂再係依啲嘢糾纏
11月2又有香港人活動啦
大家加緊宣傳

支持Solomon

Anti chinazi依加都已經冇人講 但真心覺得嚟個形容好貼切

嗰account 新到⋯⋯

屌依個係因為陸頌雄之前話示威者搞獨立
之後大家抽水話多謝佢叫我地下一步點港獨
屌真係有人當係陸頌雄搞 咩事

其實唔係屈佢做大台
而係啲人當佢神咁拜，人哋又冇話你一定聽佢講，唔聽一兩次場運動就肯定死撚硬
我覺得佢對呢場運動好重要，但佢嘅諗法唔應該係唯一決定我哋點做嘅因素
我明佢嘅意見好有參考價值，但畀啲獨立思考啦

乜撚野搞大台姐
人地比意都可以屈搞大台 on99

好想專登為你開個post 恥笑你

好撚多5毛
連仔快撚啲做野啦

幫推

根本唔係共匪搞
Fake news都推

起碼大家要提防一下活動被帶風向既風險

大家思考下就得 依樣好重要
但屈手足係共匪係不對的

保護Solomon

你啱
原本為啖氣我會推po鞭屍
但係大局係你講既方法更好

點解我覺得佢出得好密
就嚟懷疑佢係咪睇著live咁出

頭兩個一早block左
多謝點醒埋第三個同埋入面附和嗰堆

點解冇人話三毛攻擊撐加泰同路人

因為撐加泰既同路人係連登弱勢

Bump

唔該哂走出黎認證自己係五毛

blocked

Solomon Yue 從來都冇話自己係大台
佢講嘅嘢的確係有參考價值 但係唔知點解啲人當佢講嘅嘢係聖旨

Yup
好多時都亂咁解釋佢講嘅嘢

我同意 但係問題係啲人當佢嘅意見係聖旨 唔同意嘅話就話人哋破壞國際戰線

嗰條撚樣冚家剷

Yes, 小碎步，soggyanus 呢類嘅用戶真係千古罪人

其實我真係覺得Solomon yue 冇問題
但正如上面所講 問題係啲人當佢講嘅嘢係聖旨 + 經常曲解佢嘅意思 + 如果唔跟佢嘅意思做嘅話 就屌到一文不值

真如我啱啱覆上面咁樣 Solomon yue 冇問題
有問題嘅係 佢講嘅嘢當聖旨+ 亂咁曲解嘅人

不能同意更多

唔係話你自己本人當Solomon 係神 但係真係好多人當佢講嘅嘢係聖旨 不可異議

終於有正常人

Exactly 就算我自己支持加泰集會我都唔會強逼全世界同我一齊去 但係我真係唔明白點解反對集會嘅人會屈我哋係五毛共狗

啲人真係戇撚鳩

打從開po個條友 cap Solomon Twitter 已經睇到

入到個post得個emoji就想帶風向？

？

唔撐獨立加泰嘅後果

大力推

無計 鬼叫你係香港但係要做狗咩

所羅門冇問題
問題係有班奴才dna 既鐘意訴諸權威

Block 左你啦
SIR !

其實香港人係抵死 真心覺得 一個經歷過文革同生活在美國政治果圈的人都唔信，只有佢岩聽時就信。叫你呢期忍手非暴力，唔信。叫你唔好加泰集會，大台。

真心，可能香港人未到時候，又或者注定只能咁。

潛藏高級大五毛又趁人訓晒深夜出黎
死推加泰去定唔去嘅post
（無論你對加泰睇法係點 都唔會好似班五毛有意為之咁分化連登、責罵連登、發酵件事）
佢地嘅伎倆係口頭上話就話要冷處理
卻故意不斷暗啞底攻擊Solomon Yu

請看下圖

大家記得2號有活動
睇實香港人日程表

都話solomon從來冇當自己係大台
係啲人當佢係大台果下先有問題

真正的五毛是官媒
已FC，大家自行判斷！
而家中美貿易戰 3:4
中國用香港deal
凌晨4:30仲放馬X露張相

「幾個月來在香港發生動亂，暴力正在”世界其他地方”複制香港模式，並指責外國勢力助長了政治危機」

「ACChina新华社@XHNEWS新中国华裔美国人聚集在曼哈顿反对美国众议院所谓的《 2019年香港人权与民主法》」

港人发起声援加泰罗尼亚示威集会 获警方不反对通知书

其實係呢件事上面 有冇加泰集會 我唔覺得係重點 因為每個人都有自己嘅意見

令我擔心嘅係 支持加泰集會嘅人 極其量都係話反對嘅人自私 但係反對嘅人就話支持嘅人 全部都係五毛共匪

不割席，不篤灰？唔同意Solomon就係鬼？

重好意思話人屈毛狗

人地講幾句就信到十足典型深黃傻粉

推！
好鐘意睇揭露風向撚post

熱青城

六月第一批英文文宣我就有份整
你收收皮先
冇理據
唔好同我講資歷

證明中共重視Solomon

你老母身處屋企就想俾人輪大米
有無咁著數

班加泰膠真心定五毛

推

咪當solomon係condom